盲反撚真係好痴線

明顯反到個腦傻撚咗，例如：反強國既一見到個post關強國事就反咗先講，係唔洗理到底個post係講緊好人好事 / 奇聞軼事 / 強國柒事，總知見國籍係強國就反完再講，完全冇獨立思考能力，睇下回歸後洗腦教育幾成功，教咗成班人講佢講既傻仔出黎

強國有咩值得讚賞？

仲有啲紀律部隊post

仲好事就話應份/well paid

不嬲都好痴線

呢啲又係cls，救護員果啲由其慘，好似見親個個post都有痴線佬話佢地份糧係包救人

救護員份糧唔係包救人係包咩 ?

支那真係垃圾國，賤過屎，唔會有好野值得討論。唔係盲反，係事實。

child登水平係咁上下
放心香港最差果批人已經聚集哂係呢度

i mean 月入50k嘅中學生 ive仔

根本好多嘢都係“聽講”

唔撚包㗎
應該每做到一單野就比一萬bonus
但係佢地冇，蝕住打工
你條盲反撚同我收撚柒皮

可以再講得仆街啲 但到時你有事咪一樣要人救
人地講緊工作壓力大果陣，你班撚屌又係度嘈話咩野好pay，拎咁多人工係要有壓力etc. 都唔知咩野諗法

又唔係你落手做梗係口響架，反正係連登做鍵盤戰士都冇cost既，屌下人踩下人咁又一日

份糧包救人，但救唔救到又另一回事，人地盡力救人，救得翻，報導一出就立即有人一句話「份糧包既」車埋黎，都唔知打呢句出黎為咩

個個都冇偏見真係好咩
marvel狗韓狗 我係鍾意屌啊 吹啊?

盲支撚仲痴線